# 1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
setTimeout() - одноразовое действие при определенной задержке, setInterval() - действие цыклично повторяется после определенной задержке.


# 2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
Если передать setTimeout() нолевую задержку, то дейвствие будет исполнено после остального кода +- мгновенно, потому что действие в setTimeout() это АРІ браузера, и он сначало должен его обработать, а потом поставить в очередь, где уже выполняется код, и по этому он сработает после другого кода.



# 3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
clearInterval() нужно вызывать всегда после того как setInterval() сделает все свои цыклы, потому что он уже больше ничего не делает а в оперативной памяти всеравно происходит отсчет интервалов, и если долго не закрывать сайт где работает интервал, то он начнет лагать.